入嚟講兩句 想時間快啲過 (63)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

Hi

想擺低啲嘢

咩野

我就係鍾意林家謙嘅快歌 咁開心
點啊？ 係咪有咩唔滿意？

嗨

係

笑死 勁嬲

冇～
只不過我覺得頹歌幾好聽🚬

海

冇

真係攰

我林家謙首席打手
邊個不滿佢嘅都唔得

沖個涼又爆

近排聽upbeat歌反而覺得頹

每

開心有開心嘅好聽 頹歌有頹歌嘅好聽

沖咁耐

我而家聽埋你哋嗰份 單曲循環 得唔得？

人生少攰

一個人原來都可以盡興

途途師

迷途師

得

一人之境

Lmao

🚬最中意聽頹歌

𠂉

老因認同🚬

一

係牙圖迷咗

咁就乖啦

-

喂呀 我笑你打錯字咋

食緊宵夜

不理不理

食咩？

比較吓

咩宵

最舒服了

慢慢嚟囉 又唔急

左衛門？

清 你知禾聽開中文歌🚬

咁都俾你笑返轉頭

打字咁快做乜

又抄我

我有一排日日都咁諗

唉 你又知 乜都知

音樂無分國界 頹廢不分膚色

啊班親戚又call me

小寬粉
第一次食 好勒

冇 唔笑你

係🚬 我讀心

咁都賴到我你叫賴堅？

湯小寬粉

我都想

咩來

每次講我聽唔明歌詞 你都唔信🚬

豬骨湯小寬粉

佢地班垃圾

🚬不嬲乖

謝堅隆恩

準到 連我都唔知自己想點你都可以讀到

自戀師！點解唔係用連鼠

我叫堅瀨人...

我都睇唔明

食煙唔乖

占師

唔知咩黎

笑咗 8.7/10

叫返我貓狗啦因為悶悶地想轉下

想嚟放低啲嘢
一直比假希望自己忍住唔搵佢
其實都好清楚知道佢唔會想一齊番
但我今晚都係要衝埋去撞牆
佢話我過多一排 就會忘記唔會咁講
但我覺得好痛 點走出個圈圈呀

首歌真係好頹

用綠豆澱粉丶馬鈴薯澱粉製成

散咗幾耐

咁叫你自信師啦

讀到了 你需要瞓下教

一星期

竟然係咁

邊首

綠豆澱粉馬鈴薯製成

唔食了🍡

對佢咁執著嘅原因係？

咩口感？

笑下咪好

好食就好

頹其實幾沈溺

未眼瞓 少頭痛

沉

休息下

上次你都咁講

有咩咁好

爽勒
下次煮多兩分鐘應該會好好食

睇明就冇feel

你覺得點

不

個樣咁似河粉嘅

lemon tree

同薯粉有咩分別

今次煮得唔夠耐，太勒
應該好食

聽耐咗聽乜都係頹歌

要煮幾耐？

薯粉冇咁煙勒

冇 成日唔開心都唔好

形狀係
呢隻好食

咁多年佢係唯一一個我放心將自己交比佢嘅人
但就係因為佢係我第二次拍拖嘅人
我咩都唔識 一味係佢身上拎我想要嘅愛 安全感
令到佢好大壓力 又話價值觀唔同 所以分手
我後悔只諗自己感受 無企係佢角度諗
無做好做女朋友嘅責任 對唔住

其實扮開心仲攰

都係 1首作品可以有100個version
自己覺得係咩就得

Ok

硬身啲？

唔知 唔識分了

都係 其實都幾攰 ：）

block 咗佢
del 晒佢啲嘢
快忘記好多

冇寫煮幾耐

袋寫住＂快意麵食＂睇錯咗快煮麵食，滾咗唔夠1分鐘，相信要三分鐘

所以都得到好多moment

回憶

下次煮完再分享吓好唔好食

好撚難呀
精神分裂咁 block unblock block unblock
然後無限輪迴 抑鬱 厭食
好撚攰呀屌

類似硬身意粉加煙勒，可能我煮得唔夠耐

你平時會唔會見到佢？
認真 忍手唔好unblock 真係會快啲好返
可以嘅 搵朋友陪吓你多啲

我都想翻翻去日日叫春嘅日子

本來考慮再煮唔煮多一次，不過太眼瞓唔煮
煮咗下次答你

咁個口感好似幾過癮

好啊
就瞓？

唔會啦。 無共同朋友圈子
佢又冇Ig 得d msg 留念

唔捨得del ar diuuuuuuuu

archive?
我以前唔捨得del都係block之後archive

啱啱做左。多謝你
希望唔好手痕
呢個星期 對我嚟講好似已經成個月咁
好攰 好辛苦

想回到過去

好攰，頂唔順就會瞓

又係依首

同朋友講吓 搵佢地陪吓
俾自己忙啲 出多啲街 做運動 會好啲

試著抱你在懷裡

中學試過將頭兩句寫作篇抒情文個opening

同你講聲早唞先啦咁

唔開心咪唔開心

聽日終於星期五

幾好 我中學唔識寫呢d

非也，係香港唔得姐

聽日幾點

知道。好努力迫自己講 迫自己出街
但一番到屋企又亂諗 所以今晚撞牆
我真係唔應該再搵佢。好撚後悔
又行番去個圈度

我想講今日個同事講起佢媽媽跟住喺度喊，我個樣好不知所措
佢之後不停道歉

真係唔好搵 忍下手 有咩想同佢講嘅 一係就打字俾friend 一係就喺度打

橡樹的樹葉啊 白色的竹籬笆

寫舊地重遊

搵一個frd 可以隨時做你垃圾桶 聽你call
等你可以放負 個人會易啲分散注意力

oh

19年前都唔想留
近排又開始唔想留

感覺良好

睇幾點瞓醒

珍惜屋企人

要講要求嘅 今晚已經同左佢講
人地都好明確唔想一齊
純多謝我比左一段開心嘅日子佢
同對唔住。
但我真係好唔甘心 好想兜 好想佢留低
想佢比時間我學習點相處 點做好
但佢已經放棄咗我啦。完啦已經
講咩都無用 要死心啦。byebye

12.幾我估

好開心

佢話諗起佢媽媽因為武肺stuck喺個花園度無得出街，佢就唔開心

舊地重遊 我冇寫呢題

已經瘋狂打攪佢地 但自己講嚟講去都係個d
我心底係知佢唔會再同我一齊
但我就係放唔低

俾多次機會你寫

呢一年嘅我日日都係咁諗
過得唔好 人生都冇乜留戀
睇完Soul依然厭世

我知 但係個人感覺會好啲
我明你咩感受

留戀嘅係愛你嘅人同自己深愛嘅人

me會gchi你
佢有冇見到係受傷嘅手指

今次吸取教訓
下次唔好再犯下同樣嘅錯誤了

老人家冇人陪真係好唔開心
出街消遣都冇 其實都係想要人陪佢
真係唔好嫌佢地煩

Good night

可能會多d野寫了 哈

每日返完實習1800返到屋企，沖涼整嘢食，已經好攰

Goodnight

辛苦晒

全日聽住英文很累

我同佢一齊個時 無諗過要有下個呀

放鬆下自己啦

我今日問咗dating app嗰個女仔不如用其他方法text好唔好，同埋我完咗呢個實習會有假期，我同佢可以meet up

content高翻少少 文筆應該減半

瞓教了 好餓
早抖

晚安

其實反方向的鐘都幾好

可能遲啲有下一個呢？
唔好排除呢個可能

有錫自己嘅屋企人真係要好啲對佢地

早唞

Hihi

好難有

唔好+1

如果屋企人錫自己點會唔珍惜

塵埃！

真係難 身邊都好多朋友都係咁

仲有啲仆街唔識表達

我都唔知
多謝你陪咗我
我要試下訓唔訓到了
如果唔得再番嚟
謝謝你

唔洗客氣
呢度隨時歡迎你

頂住呀Ching

絲打你咁夜都未瞓嘅?

返返下醒咗 呢排都成日瞓唔好

你呢？你好似喺外國？

有心事所以瞓唔好？
係呀我喺外國 就瞓

油油！

牙圖唔訓教

壞過凱婷
你扎醒？

你會唔會太早

圖圖訓左未

未呀 做咩？

無 訓醒見你咁樣擔心你姐

早晨

早呀

我琴晚無食藥訓 早醒左
應該訓唔返啦

我以前有排真係每晚都夢見現實唔會見返既人
我頂唔順食重藥訓
慢慢先好d我知你咁樣發夢一定好辛苦

最近都係咁

講真 如果真係咁
我寧願由頭到尾我無識過佢
唔會同佢做朋友 唔會同佢開始
唔會同佢拍拖 唔想同佢經歷過嗰啲事

係呀 加上份人由細焦慮開

唔係咁好囉 好理性地知道自己情緒好差

我都知危險 前排想分手即刻晚晚發惡夢

咁啱既 我男朋友琴日都買左角落生物隻恐龍比我！

試下同佢講可以驚可以唔出聲 你需要一個擁抱就夠

生女係投資呢個觀點已經錯到癲

唔好咁講自己啦
活著單純為活著 無分好壞

真係好靚wor！

有無開寫字ig～
好有特色

早晨！
又要展開扮8個鐘工既生活

一晚返黎又多左兩個po

留名
琴晚發怪夢，想知再講

留名睇,我通常醒就唔記得發過咩夢

講呀 想聽呀

早

隱性gay因

我聽過呀媽講女人生仔同急屎差唔多
同埋佢話佢生仔係痾埋屎出嚟

真唔真我就唔知

我都好似喺唔知邊度聽過

咁你都好勁 同我呀媽形容嘅嘢差唔多
佢話佢生之前都以為係想去大
之後去咗廁所 結果姑娘話佢係生得而唔係急

笑左 痾痾下屎唔小心痾左個仔落馬桶

呢個現象可能好常見都唔頂 成日聽到

Hello搞緊咩呀

仲攤緊床

人生贏家

瞓過龍

廢青

做咩

Morning

我夢見佢 我地仲好開心
好撚攰呀可唔可以停啦

上堂？

遲咗起身做功課

做功課

辛苦你 食嘢未

我都係呀屌
本身諗住9點幾起身做 最後11點幾先起

未準備食
你食咗未

我同你一樣

大家趕deadline?
我都zoom住做緊

我未諗到食咩

讀

投水兄

我食麵

緣巴

聽咗 曲風好特別
D詞都靚 幾好聽

穿梭時間的畫面的鐘

有咩做

我出去買

交咗asg未

未做完

想跟

睇戲 ？
未知點 如果唔睇嘅話 去cafe溫書

果然係投水兄死線衝刺者

溫書

今個sem過唔過到3都成問題

同邊個睇
好少去cafe

我過1爆2

過嚟

買左個chateraise 獎勵自己

第一次衝

睇金剛？

飽咗

遲下唔會夢見架啦

早啊豆子

旅行 我好眼瞓
我俾人夾硬嘈醒

各位有冇靜靜地無乜人嘅地方推介

好攰 想靜下抒發下

感覺香港周圍都係人

Shophouse 大坑 全店得一張枱

搵日去下先thx

小弟無講清楚 其實想郊野多

Bk左先

我放棄了

去完親親大自然再bk

早睡晚起唔得咩

原來我有搵過你

唔捨得打

係 豆子第一個搵我

郁野郁野

油姨

靚油 係靚油

莊下你地搞緊乜

見你又靚又得意就俾你莊下

靚油姨

美魔女？

是

簡直靚到同公主一樣

嘩新圖！

我無放過上黎咋唔新架啦

我冇見過姐係新啦

做咩咁朦

Hi gif師

殘影

到底窮人嘅人生意義喺邊

我好鍾意你啲gif

做富人嘅搵錢工具

你有冇食過兔肉？

無

慘撚過狗
完全唔知自己live for what

好難食
兔仔觀賞用

錢？

問題就係搵唔倒錢

食

搵完錢就可以食野
利申零收入

我心聲

無見過你留言

但係我有追蹤你同like你啲gif post

多謝你

頂個表情好鬼馬

酸菜不了

佢好撚得意架

呢張真係新 岩岩退完背

有gif 10/10

好想捉住佢對耳

有啲人話 活著就係意義
但生活喺咁現實嘅世界又點可能睇得咁化

但最近嘅我會話為幸福而努力
例如簡單啲 食到好正嘅嘢就算係一種幸福

真係有gif!!

1234

4321

無人了

每日嘅生活就係得番工
日日都影印咁
為嘅就係僅僅夠生存嘅雞水咁多人工
然後唔知幾時先捨得同另一半食次好西 一餐就用左10%嘅月薪
生存在世好似受難多過享受

Buddhism: Life itself is suffering

有我

你成日都咁sweet既

一向
你迷途嘅 可以捉住我伸出嚟嘅援手

頂

明嘅 所以我諗唯有換位思考幫到手
講真真係生活得開心嘅人又有幾多

唔知有幾多
反正唔係我

羊巴

爾巧毛毛

【無品老師】男童疑發展遲緩被嫌棄 幼稚園老師IG公開相片取笑「智障日常」

個老師好仆街，小朋友有問題都要比你咁樣話，仲要po ig 冇耐性冇愛心不如唔好做

樓主你好

冇事嘅 你係大多數 唔alone

有啲肚餓 未食lunch

嘩 好冇專業道德
個小朋友會自卑一世

我唔係樓主 但路過say個Hi先

諗住食咩？

上天啊 難道你看不出我很愛她

嚴重影響小朋友發展
濕鳩老師破壞緊佢自信

... 做咩啫你

未諗呀 我未得閒食

我又想食餃子了

邊首?

阿拉斯加海灣 但已經一年前

即係後尾嗰啲唔關你事？

你好

Hiiiii

樓主 平時聽開咩歌

舊廣東話歌多 普通話歌聽周杰倫

新人lm

你好牙餃

你喜歡餃子嗎？

大家覺得佢咁開心係見到乜野

餃子

nonono

你

西洋菜餃

紅蘿蔔！

錯晒！！！！
係見到即將被處刑既狗仔！！！！！

邪惡嘅毛毛

主人因為乖乖樣

佢先係被處刑嗰個唔係咩

唔係 條蛇係毛毛既手下

無錯 就係好得意

放工又可以番去食出前一丁 生活幾開心

會唔會煮第二啲嘢食呀
有啲嘢唔貴但健康啲

幾日冇見！

俾我發現你了
等我唔同其他人講先

你怎麼這樣憑空污人清白....

一個麵加兩條腸5蚊都唔洗
煮啲咩可以呢個價搞掂一餐

我試下先

一排蛋廿零蚊
菜一份 十蚊唔使
烏冬 十零蚊幾包

除開唔貴 算唔算答到

咁只係將個麵變做烏冬
ching你咁樂觀得唔得架

咁都算樂觀咩

烏冬健康過一丁 我諗

返緊去

屋企？

返去邊？

但係平嘅烏冬好難食 麵粉咁撚樣
要雪住嗰啲先好食
但係嗰啲貴啲
圍起應該5至6蚊一個

Home

Lunch都未食

咁快熄live

什麼live?

矛人

忙到咁？

唉

好

依家食嘢

哩幾日掛住做assignments

Hi 餃子

好mk

唔太鍾意食

被拒絕了

想食今日忙到無食午餐

我終於收工啦

咁快啲返去食晚餐了

搭的士有錢

好攰啊咁多野做
無力行路了

無人嘅

我一直都在

就快涅槃

1

2

3

4

5

6

7

你無去睇live?

8

我有 我用另一部電話睇

9

有錢薯兩部機

有人嗎？

你悶嗎？

我有冇聽錯

牙麥

咩？

有

還好還好

把聲

咩聲

我悶

頂 7左

hi 覺得街嗰啲手工餃幾好食

你喜歡餃子？

Live把聲其實係邊位

舊電話

講返起我仲未拎部舊機去整

好多人都鍾意食

唔係囉 你把聲咁易認

hi

我ex好L鐘意食

多謝大家賞識

...

不了

你不喜歡我？

你咩都不了

白菜豬肉

這是我的最愛

Mirror新歌幾好聽

Mirror師

我喜歡mirror

我唔係佢地fans

終於星期五

聽日要準時返工

喬仔仲要返工

好超 食完水果再浸腳再飲yogurt
It’s Friday night!

今日諗住幾點瞓

12點前睇下有冇心情同你哋傾計但其實聽日都有野做 唔會太夜

你仲有50個鐘就翻工啦

shut up ok?

好過份

你今日又咁攰就早啲瞓啦

想敷埋mask

準備敷

一齊敷ok?

啱啱沖完涼 抖抖先

好 拜拜

你次次話沖涼訓教都會拖好耐
聽住先啦

又係佢！

我

我今晚早咗沖涼啦

叻仔

今日咁多餃子嘅

應該真係會早瞓開始眼瞓了

我被辣姐召喚我出嚟

你係我分身？

我都係今日去做檢測 返工

餃

兩個餃子

我以為係我自己

係喎未卜時間

邊隻好食啲

相認

我！

牙嫂

你係辣油分身？

未試過

我係佢手下

原來係咁

我細路女

歐歐歐

都是牙嫂

唔敢當

原來你係人哋阿嫂

佢係我大佬黎

今晚好瞓
Happy禮拜5

佢講笑

原來你係豆豆

你先係佢大佬

邊個係豆豆？

半獸人 分裂 花海 亂舞春秋
止戰之殤

好聽離巴話
你忙完啦？好耐冇見

做家務好撚煩

hi gays

點解？

咁唔好做

你好 諗住食咩晚餐？

成日唔食飯

係呀 都係assignment
麥麥你做我sensei就好了

麥老師

一公斤的餃子

我都會俾多好功課

一公斤太多了

離巴應該係溫文爾雅嘅人

喬仔 不如唔好返

認同

茄汁豆垃圾嚟

咁半公斤

好核突

我仲成日拎佢個名去飲飲食食食到個人都變晒凡夫俗子

唔做冇人做

中西合璧

誰是推廣師？

呢個真係想嘔

你笑什麼

好多衫掛都冇位掛

唔好整亂啲地方 就唔洗成日執

咁就要摺衫

掉晒佢

要學斷捨離

摺完都冇位放

野野

油姐有人扮你啊

前幾日先拎咗堆唔要嘅衫去回收
反正都唔會再著

今日好靜

嘩牙靖你仲未瞓你唔係好早起身咩

你囉

why

我不知道你在說什麼

你唔講嘢

圖圖艾豬唔畀我add

未返到屋企牙吊

邊個

原來大家都唔知我係邊個

想食咩
一公斤餃子？

食個chateraise cake

食鴨血囉

咩黎？

今晚認真睇返自己個眼袋 黑咗勁多今個星期我究竟經歷咗啲咩

日式cake

係工作定係因為佢 定係both?

無我嘅事

其實呢兩日無諗起佢啦 但真係忙得滯唔夠瞓 等陣都吹頭瞓了

hi各位巴絲
早幾日先正式甩P

好彩聽日後日放假
早啲休息

恭喜晒

最後一次為佢喊啦 我決定唔搵佢了 當佢死ed

你就好 我有排都甩唔到

其實仲有野做但都叫無咁chur先

連搞姐都係到 紅啦紅啦 此帖必火

嗨 有冇人掛住我

搞姐好

hi
睇緊口罩小姐

邊個嚟？

笑 又𥄫女

圖巴

其實user name紅色既即係絲？

矛亂講野

有波波睇
戴咗口罩個個都係靚女

麥麥 你準備要瞓啦
目標係12.前

我係圖巴

搞小朋友呀我

居然有波波睇lmao

做緊啲咩

吹緊頭啦刷埋牙就瞓

希望有多啲波波

乖

有冇大波妹睇？

Busking好好聽

睇緊mirror go

我暫時睇到佢哋硬照 一陣睇下係咪真係有料先

好好睇！！

有嘅話叫我

佢哋著冬天衫

聽左幾耐

笑4

巴士鯨

可能心口有個窿呢

勁多鏡粉

我中意ian

暫時無

超好聽！

好靚仔

食完個cake 好好味

邪惡

以為你又行翻轉頭聽

圖呢？

但係我好驚佢西面
雖然我幾鍾意男排嗰陣嘅佢

好型啊殺波好正

本身識打
佢個角色幾好笑

bobby呀？

聽多次都覺好聽

車

今日好彩 無見到啲垃圾大媽

花海幾正

今日去一個病人屋企，佢全家喊曬

瞓覺啦各位早唞

Good night loc

型到爆

早抖

no!!!!!你覺得我似鍾意佢咩

你唔鍾意我鍾意

早抖 牙麥

同女朋友淡淡哋 但係仲係好鍾意佢

點解？？

我一般

咁你想點？

咁我要

你搞到我loop一次條廢中啲歌

happy Friday 好多人

Loop囉 你琴日先聽完你聽得到

九個月。。 會呀過多兩日考完mt 會約佢
而家感覺上吸引唔到佢

病人個女好多嘢都處理，佢哋上年年尾先到英國
但一到英國就中咗武肺，中完武肺個病人仲要有一隻罕見病Guillain-Barré syndrome

尋日loop咗呢首幾個鐘

大家都係 會關心對方 但係見面就冇乜點樣交流

點解咁講 同其他人有新鮮感？

要ian啦我

哦！！！！記得 魚仔

冇喇 其實我好專一 但係專一唔係大晒

好嘢唔洗爭

你哋無咩共同興趣？

有既 但係最近各有各忙 一個禮拜見得一次

唔見嗰陣會唔會掛住對方？

貓狗

是了

唉屌 個syndrome好煩
好多連續嘅不幸
咁你點處理？

嘻嘻 公平

我真係冇咩能力loop同一首歌幾粒鐘

我會 同埋我都有同佢講 但係佢冇回應 唔知係咪太忙 又唔想chur佢

都拍咗大半年拖 大家都知大家咩料

你是？

你哋平時會唔會製造下啲小驚喜俾對方？

呢啲loop到幾日
我落淚嗰首試過loop成個復活節假 真係冇cut過

牙豆

我有吖 送下啲小禮物咁 都實用嘅

我覺得方丈個角色幾搞笑

好難搵話題？
可以試下了解下彼此嘅興趣

茄師？

佢唱歌好好聽
我覺得阿檸都唔錯

會死人 聽幾十個鐘

？

佢心諗：牙豆係...

少認你花名

諗好今晚食咩未

nirvana都337個鐘
pennyroyaltea 聽咗13x次

啊屌你投入音樂

未呀 如果啲餸唔啱食嘅就食麵

係你吔

好想飲布丁奶茶

有埋珍珠都好

感情問題一律建議溝通
對方唔肯溝通自己g menu

好甜喎我連正常珍珠奶茶都覺好甜
叫少甜都係咁

牙read好窩心

我嗌半甜or微甜

真 咩都唔做只會越行越遠

shy

我嘅紀錄係一首歌聽300次

咩餸 uncle煮？

耐冇飲

有冇人接受唔到另一半因公事而去滾

佢個仔煮 其實我都唔知咩餸住

幾好玩 我諗緊你會唔會認得

今晚做咩唔飲

咩叫因公事要去滾？姐係另一半做雞／鴨？

其實咩都只係籍口

我點會唔認得一聽就知

即係傾生意,對方好熱情安排埋女伴,然後上床

g menu la

識煮野食

..... 咁咪姐係出軌
唔接受

好似冇經過 其實都係鳩行

煎咋嘛 唔難

舊機周杰倫加埋有五千幾

笑咗 毒撚聲係幾易認
成件事係幾好笑

下次可以6人聚會2+2+2

已經小事有啲家庭係生咗仔女
但父母雙方都有第三者
跟住仔女扮唔知,然後又冇離婚

咁熟悉嘅聲音

有時想知呢啲人當初點解要結婚
如果我係佢哋我唔會生仔

害咗下一代仲點咁拍拖

係咪即使喺香港結咗婚,都可以喺其他國家再婚？？

我囉

u r not alone

應該唔可以？唔係好知

唔係,因為見外國好多case都係咁
個老婆又好似好casual唔多理
開放式婚姻

連登仔： 其實唔難

大哥

應該check唔到就可以？
開放式婚姻冇問題 大家有共識就ok

問下食咩先 有啲肚餓

咪玩啦

有錢就是萬能

都真 你地把聲都易認

嘩屌 可唔可以cut咗左邊佢

咪玩 你把聲勁好聽

問完未

嫁俾小妹 小妹日日唱菊花殘俾你聽

喬哥

到時就真係菊花殘 酒先

你的笑容已泛黃

朗豪坊

串能到

我都喺度

扮嘢

唔通我會走埋黎

hello

Live!

Accept

其實都想見佢 唉
不過今日都過得好平靜 雖然成日都諗起佢
但講起諗起都冇再喊
我準備食藥訓 希望快啲訓到
我都唔知夢到係開心定唔開心lu

爾巧圖圖

做緊咩

牙水

咩歌